有冇玩緊CMB嘅巴絲，入嚟吹下水（76）養生區

後生仔女、偽毒高質交低完pw同tg請自行討論。

開得好快

爭取賣廣告

極速爆post

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

無追po
發現更新又仔細咗

斷斷續續玩咗好幾年 仍然單身 個過程都係match完傾計 傾得埋的已經少 約到出黎見的又未必雙方都睇得上大家 搵到對的人實在好難 好大機會做魔法師了

[/member][/quote][/quote]
搵唔倒

搵唔倒呀

搵倒了

諗到新就會更新。其實我以前有個方法可以唔洗錢賺豆，不過唔知好無寫落黎

妹絲呃pw手法層出不窮

每日x人

我都唔知邊個打邊個
Tg同呢度啲名唔同

[
e以前有個方法可以唔洗錢賺豆，不過唔知好無寫落黎[/quote]每日x人[/quote]

唔好再quote喇...

Fail...

我都係得二千幾
你係咪日日上

玩下斷下咁

唔好浪費你個身高 比上不足 比下有餘

Same wo
點解你有咁多

巴281781

認真 係salon個張相 唔好要

我讀書果陣得3310
以前玩line唔係依家既line

我個間都唔吸引
有年join過諗住識下人
點知九成都nds大伏
都係走先 唔阻佢地交流

我理解呀...依種就係速食文化既悲哀吧
好目標為本既感覺...所以有種不合就分既FEEL....
不斷push自己去social,其實都只係想搵一個人去專心一致姐,點解都咁難

Agger啊

岩呀....但成日好似見一次已經定生死咁...而我又真係覺得be fd亦無壞
好天真咁真係當識人,識到另一半就bonus啦
都神奇地,有個都真係be fd既,唔熟但亦無斷,會偶然傾下咁
仲keep得長過我ex,ex我反而宜家唔敢搵佢住

你開 成谷加埋成千歲

都叫做安慰自己識得落下安全網,明知見一次都可能GG,見完有下文前都費事咁上心了

黨鐵勁癲WO,萬一上面有乘客真係唔知點死

既然點都屈我地,就唔同你客氣啦
盡情獅鳥同火魔法吧XD

其實係~
如果唔斷既但約唔到下次/唔打算約下次既其實都明咩事
做唔做到FD就真係睇大家轉唔轉化到了

自問無俾假希望人嫁XD作為女仔我又唔會主動R下次食飯咁解XD
我有心自然會好快應承下次,我無心既一定係會無限拖延/搵藉口
好似係咁

都係見過幾個姐
~依D貴精不貴多,最緊要岩,唔係數量呀(嘆氣)

笑,有自知之明....對方唔嫌棄就算啦...主動爭取....真係要對方俾到勇氣我先OK
最多佢主動時,我做下誘受啦(笑)

係好事呀,搏盡無悔!女仔都可以爭取幸福
但自己睇路呀...唔好咁易沉船,網絡世界人心難測呀XD

可遇不可求

真, 同埋個binding太弱

成日比人話虛報年齡

留名
由Tinder轉會過CMB

未玩過個app試下先

係朋友呀!
XD我都係咁

次次人地估細我歲數都暗爽左一下

巴呀，如果對方剩係睇個樣幼唔幼稚決定一個人既人我會選擇唔識佢
前度老母有講同笑過個樣幼稚，所以更加唔會屈服

最尾都要講事實

想問吓男user... 你地個年齡range係較幾大？ 會唔會揀大過自己1-2年嘅人

3分鐘！

得兩個suggested唔中絲打

但有個like 左我

有時見到suggest個d 男仔幾好，但太有距離感 （外國長大、似上流家庭）
我都係會 X

會

［member]冇計啦office入面個個平均年齡都咁大...男女都係[/member]

身為巴唔到30已經成日考慮結婚多過女方係咪唔正常
ex 由頭到尾都唔諗結婚

我見到女仔太靚都是x

分享一下
玩左排，遇到個美容狗
不停share自己生活相，本身諗住玩下佢。但最後佢未入到直路，我就block左佢。

而家玩app都唔抱任何期望
純粹想搵人吹下水咁

我都會，都唔知點溝通呀

最緊要相處溝通舒服
幾靚仔有錢都係假

唔玩cmb都唔知香港有咁多男高過180

不能同意更多 原來都幾多高妹

雖然唔知有冇水份
但我信真喺有
利申168絲

不停講自己野，不停影好多生活照比你。
其實佢地問完你野，你覆返佢佢都可以唔會接落去
好似淨係機械性講自己幾咁顧家幾咁上進

之前match到有個幾好，但我地除左講運動就冇咩話題

我25 accept 22-27

可以主動share吓啲你覺得得意嘅嘢

btw Profile 打得hea嘅人我都會X

會有d防備

呢啲唔叫驚喜啦 叫驚嚇

我profile真係好hea

勁wo 點樣念經念到佢變黃
通常藍絲都係冇腦 個人又硬頸固執 點極都唔化

呃水吹囉 對唔住我都係呢啲仆街之一

我都係我都好想試下做小女人
但對住班比女人更女人嘅仔我扮唔出

Cmb今日送左個discover freelike俾我
有冇絲想識我

你走啦

我

搵叔叔傾下

我都拎過

難得成個月先match到個點知又係sales

傾下日常野,鍾意做D咩
好快就無野傾,呢排都係夢遊多,唔傾發夢無野傾

無啦，依家就算計即家有，計幾年後都已經過3字頭之前5 年，上一個4 年，下個會唔會3 年
計劃已完

冇絲打match

點拒絕痴漢？

好撚嘔

請善用block功能

對唔住囉

點痴漢法？

想問吓呢啲notification係咪假㗎？想你課金去睇？

唔係⋯ 只係我好耐冇用
過年時用過2個月，覺得好攰（因為真係要小心識人），後來del咗
因為你地呢個討論又重新download
之後就見到呢個畫面

唔出奇㗎
有朋友keep住玩幾個apps
但又好少去check

其實絲打一般有大概幾多個like

其實咪係真係有人上CMB只係為左想識朋友

我ex係CMB識

當初有4個男仔同時有興趣發展
約得好密
但最終點解會揀佢？
因為佢係最主動、最唔計較，最付出嘅一位

一齊咗後我就同其他人交待咗聲
其中一個發曬脾氣
話覺得自己行保守漸進路線係咪錯過咗

我話： 其實我都唔知點講，但當一個人好主動，真係會有種「被需要」「被重視」嘅感動。

不過最後都係拍咗3個半月就分手 ⋯⋯⋯
原因係佢有性上癮，一個月就送sex toy做禮物
次次出街都話要爆房
有啲嚇親我

巴打你應該係好善解人意嘅人

其實巴打們係咪都係9 like?
我有成12xx個like

....個個爭住留

點睇到有幾多人like自己? 我淨係見到99+

十有八九應該係

我淆底 之前撞過識既人之後就get on hold咗

Setting撳get on hold就見到

試下先 thanks!

但禁完後唔係排緊隊d人會全部cancel咩佢好似咁寫

終於收工

呢個我唔知 我玩咗個幾月之後就一直get on hold
得閒就reactivate嚟睇下x下 然之後人數就會幾個幾個咁減

你係咪痴線架

啱但命運呢家野
覺得自己俾人玩緊唉

真

有一個幾啱傾既，一時覆下一時耐一耐都唔覆，
有時意見不合次次都要我認低威，佢自己錯就唔會講啲咩
見過一次咁啱見到佢有好多match

用左一排 感覺上好多人match完都唔講嘢

Pw 做個朋友

俾多次啦

pw 係騙局，無人會比豆like

尼個pw成頁都好高質

幾時到我

成頁好似3個，3個都優質
利申 22太細，不了

我搵倒5個3張，冇一個係大頭

約佢睇大叔的愛電影

呢個我想睇

冇大頭呀

機會係留俾留pw既人

關咩事

屌我5個

呢個四粒

係咪痴線架永動機

幾多人先叫多人like究竟個pool有幾多人喺度

留名

低質毒唔敢like

冇一個係短髮

高度太common

樣似16

會唔會係咁

終於搵到

祝你好運
叔叔我訓先

201534

@雨中綻放之花

......

有無米八帥氣哥哥可以j下
日日都係俾啲醜醜我 兩分鐘就可以熄app

21你都玩cmb 係咪玩嘢啊

係真柒定假柒
我想養下眼點解都咁難

160何來帥氣
不過樣靚仔嘅話照J住先

會唔會係著衫問題
毒毒子樣就不了

毒毒子樣

花絲 執完啲相 艷遇係咪好咗

都話要放正面相㗎啦
你斯文 咪即係啲人話我個樣有氣質 聽完得啖笑

其實你哋係淨係會玩cmb 定有玩埋其他app?

問吓咋。。咪又係tinder 嗰啲

可恥

咁就緊係傾旅行野啦~睇佢profile ge相咁問下佢玩咩,你又分享下自己經驗咁囉

唔會主動傾,不過傾下又無妨咁
話唔定意外搵到岩既話題,有新驚喜
利申,本身份人得閒

個撚個都traveling架啦

唔太煩既咪雙線投資囉~

伏味甚濃(笑)
係咪真係咁岩先,係既互相利用下都無妨,話唔定財色兼收(喂)

依個真
交換到contact同keep contact係兩個概念

好可惜,好似有度光然後又無左咁

都係....如果未咁上心既話,保持理性係好事
拎contact係第一關,keep contact係第二關,約出街係第三關,出街後有聯絡係第四關
....過哂依四關先再諗都唔遲(嘆

第二第三關係咪應該同時做？
未見過真人感覺係難keep啲

keep到覺得舒服先會有興趣約下出街
否則真係約左都會驚dead air

唔係好名連登Password個度係點+有咩用？？

好經驗豐富@@
最底既最sad....

Pw

過晒四關又會諗究竟佢係咪對其他match都係咁

咁又太灰
主要睇對方咩行動啦....如果可以同時食幾家茶飯而自己又唔覺既
咁就真係遇著高手,都輸得心甘命抵(好似係咁)

第一關係點架

我想問我開左account 成個月一個都match唔到係咪正常
我禁likes you個頁係咩都冇

6月課過1個月vip, sweetring真係多好多chat & 普通質素女仔，
cmb好撚極端，唔係女神就肥西

咩呀 likes you無野先係正常架嘛

懶講野，覺得課金好浪費

Pw呢

suggest個d 太高質，有距離感唔敢like back
我呢啲普通樣同個平台格格不入
平時好少影寫真 d 相都麻麻地
profile又好似打得太老實冇咩sell自己

Same 有無得搞返個平凡區

pwpw

既然點新聞 ， 華記 大家都咁成功，集氣report 一下港人講地

大家好, 巴打留名

新手想問一下佢login 7日派曬d beans之後係咪冇架啦
我依加得1300粒beans 驚比幾個就永遠冇得like

你主張fwb定open relationship呢個係你既自由
如果對方都接受到咁冇問題
但希望你唔好玩人感情囉

求長文講解過程

我諗女仔會特別多like
我玩左3個月
每日都active咁睇
有1284個like

好多個符合

有貓有狗果個

281229

唔係啵...應該係 TST

281589
再試吓
拎住個毅進仔燈籠
？___？

有啲好sporty 張張都係馬拉松、wakeboard、潛水
profile "Doesn't mind eat a lot with me (don't worry i will force you to RUN with me to burn all the undesirable fats lol)"

我都覺得有點不知所措唔知X唔X好
感覺呢啲唔會太專一好怕寂莫

好難搵到一齊做運動既女仔
搵到都未必夾到個運動量見人做運動拍拖 葡萄到

要小心 咁高調強調自己係doctor/lawyer嘅通常有伏

27 搵你唔到

最多每星期gym吓舉吓bar
行輕鬆靚景山同埋參加吓馬拉松
唔識游水 又唔鍾意好熱好曬天氣下做
以前會同ex夜晚約出嚟一齊 HIIT
我都唔會定義自己係sporty

已經好好架喇

其實現實識好多女仔都好sporty
鍾意打羽毛球網球去船P行山...

好多Tinder/ CMB 女仔profile都係擺bra top背影行山相

我覺得佢地d bios 文字都係抄嚟抄去...

去船p / bra top 相我通常秒x

網球囡囡正 好想一齊打

照等下冇咗3百幾粒豆

其實內心都好想match到個似熊bear bear咁嘅肥仔
可能係偏文青type唔做運動都ok
感覺比post 自己做gym show肌男好(個d toilet selfie拎高件衫好反感)

哇 真係搵到 我明明已經改咗資料

冇9張

都唔係嘅 如果你係想搵SP
post朱古力係會大增click rate haha

想正經搵女朋友就唔好了
女仔會覺得你好自戀

撤回了

請睇 #1 我有詳解

我有擺 #光復香港時代革命
今日match到個profile 又係打呢句嘅人

好難match係咪要靚仔先有match，其他唔使玩

你的樣子如何...

Pish

match完都仲有關要過。
可以match完唔覺就過左7日

我諗正常樣女仔都大把match傾到唔想傾，我諗學班fd facebook/ig direct仲易識到另一半

我試過match 左個大波May，但因為無通知，結果7日無講野

巴打平均每日幾多match

今日將封存左既A/C開番玩番，未有人Match
記得一開始唔汁D個人資料，結果一個星期都無人match
其實對方睇你D資料大概知你係唔係有心想同人match（有心點會打少少野，樣都唔敢比人睇），先由個人資料汁下先～

其實pw點用可以搵到人profile?

我個profile簡單交代。二十隻字到，要寫好多？

睇你想比人了解你幾多

姐姐先好